應該搞個 亞洲罷工日 全 日 台 韓 東南亞 東亞人

應該搞個 亞洲罷工日 全 日 台 韓 東南亞 東亞人

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

全港都未搞到，搞全亞洲

點知全世罷晒得香港人返工

世界：香港人又外判比我地

係連登出POST 感召全世界，一定得

全民罷工極困難，不如針對性罷工

可能香港獨立容易過叫日本人罷工